
                      Mirad, esta es la critica mas sincera que vais a leer.
La trama en el fondo es una repetición del la primera trilogía; se ha notado la crisis ya que se ahorran dinero en la cantidad y calidad de efectos especiales, no como las primeras películas que se basaban en maquillaje  y interpretación, esta solo va un poco mas que de un videojuego; por ultimo mencionar que es una película salvajemente comercial ya que no se puede de un libro de 300 y pico paginas hacer una película. Yo soy un gran fan de las peliculas y esta me a parecido un sacadinero.
        
            